ive intern討論區#01

有冇人己經收到電話

有fd收到房屋署電話
利申：EE

終於有人